李慧玲 張建宗出稿當香港人係白痴！

李慧玲
張建宗出稿當香港人係白痴！李慧玲

呢個post要推
緊要過狗中肺炎多多聲

一個機會令漁農界何俊賢收皮